# Lab1 SPiMP

Задание 13: Опишите функцию группировки элементов вектора в ассоциативный массив со строковым ключом. Если элементов становится больше n, то заводить новые ключи с суффиксами 2,3, 4 и тд.